評大陸禁播劇《切爾諾貝爾》獨裁政府潰敗於謊言〈蕭若元：理論蕭析〉08-07-2019

蘇聯都係經濟崩潰，無錢俾加盟衛星國先搞成咁，咁中國嘅布里茲涅夫出現未？

今次d外資係咪走撚晒